從來無和理非回合

唔係想分化、亦唔係危言聳聽
只係想提醒大家
黑警每一分一秒都喺度拘捕緊/準備拘捕前線義士
呢場運動並無竭息嘅空間
拘捕係唔會因為和理回合而停止
我哋唔可以跌入每星期係一個回合嘅思考陷阱
運動係每一分每一秒都進行緊

今次真係香港最後一戰
一輸，等緊我哋嘅就係極權統治
我哋一定要贏

推

香港人
抗爭者
要互相扶持
無論勇武定和理非，都要團結合作先發揮到威力

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

推 分秒必爭
其實香港已經去到極度惡劣既地步 可能戒嚴仲好過依家
學生要飯都唔食走出黎同黑社會打 捱子彈 食催淚彈食到成身起哂水泡又痾又嘔 仲要冒住比人拉既風險
依家市民想送個飯比人都要偷偷摸摸又怕cctv又怕有人落毒
警察唔撚幫市民仲串柒柒話好亂喎點有時間睇錶
親共派仲撚好意思走出黎話堅決反對嚴厲譴責
全部都要仆街死 共產黨無一個係無辜

7月30日正午12點，所以分化Post自動收皮